# README для приложения BIZ-CONNECT

Это образец файла **README** для приложения.

## Информация о проекте

- **Название:** *application*
- **Версия:** *0.0.1-SNAPSHOT*

## Описание

Этот проект представляет собой приложение на основе *Spring Boot*, включающее различные зависимости для создания надежного и безопасного веб-приложения. В него входит *Spring Data JPA* для хранения данных, *Spring Security* для обработки аспектов безопасности и *Spring Web* для создания RESTful API. Кроме того, в него интегрирован *Flyway* для миграции базы данных, *Lombok* для упрощения Java-кода и *Java JWT* для работы с токенами JSON Web.

## Предварительные требования

- Java *17*
- *PostgreSQL* (область времени выполнения)
- *Redis* (область времени выполнения)

## Зависимости

### Загрузчики *Spring Boot*

- *spring-boot-starter-data-jpa*
- *spring-boot-starter-security*
- *spring-boot-starter-web*
- *spring-boot-starter-devtools* (область времени выполнения)
- *spring-boot-starter-test* (область тестирования)

### Дополнительные библиотеки

- *flyway-core*
- *postgresql* (область времени выполнения)
- *lombok* (опционально, true)
- *spring-security-test* (область тестирования)
- *java-jwt* версии *4.4.0*
- *jakarta.validation-api* версии *3.0.2*
- *spring-boot-starter-validation* версии *3.1.2*
- *spring-boot-starter-mail*
- *spring-data-redis*
- *spring-boot-starter-data-redis*

## Сборка и запуск

Этот проект использует сборочный инструмент *Maven*. Для сборки и запуска приложения используйте следующую команду:

```bash
mvn spring-boot:run
```

Приложение будет доступно по адресу [http://localhost:8080](http://localhost:8080).

## Плагины *Maven*

В проекте используется плагин *Maven Spring Boot* для упаковки и запуска приложения. В процессе сборки исключается зависимость *Lombok*.

## Примечания

- Убедитесь, что *PostgreSQL* и *Redis* установлены и запущены перед запуском приложения.
- Для миграции базы данных *Flyway* настроен для управления изменениями схемы.

Не стесняйтесь изменять этот *README* в соответствии с конкретными деталями и требованиями проекта.